{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022924",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho516940/seomjinganghotel-hadong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698982035748&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201051742&selectedRatePlan=205124831&expediaPropertyId=11068932&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "섬진강호텔"
    },
    "text": "蟾津江ホテル (섬진강호텔)\n河東に位置する蟾津江ホテルでは、リラックスして心地よい宿泊を楽しむことができます。 ここでは、セルフ駐車および有線インターネットの無料特典を提供しています。 , ホテルサイズ : 44個の客室 , チェックイン開始時間:14:00、チェックイン終了時間:22:00 簡便チェックイン/チェックアウト利用可能 最小チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供する客室内の無料有線インターネット , 駐車案内 : 無料施設内にセルフ駐車(屋根なし)",
    "QA": [
        {
            "question": "蟾津江ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "蟾津江ホテルは河東に位置しています。"
        },
        {
            "question": "蟾津江ホテルではどのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "蟾津江ホテルではセルフ駐車および有線インターネットの無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "蟾津江ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "蟾津江ホテルの客室数は44室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は14時、終了時間は22時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "蟾津江ホテルでの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "蟾津江ホテルでの最小チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "特別チェックインの案内はあります。到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "蟾津江ホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "蟾津江ホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "蟾津江ホテルのインターネット環境はどのようになっていますか？",
            "answer": "蟾津江ホテルでは客室内で無料の有線インターネットを提供しています。また、共用エリアでも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "蟾津江ホテルの駐車場について教えてください。",
            "answer": "蟾津江ホテルでは屋根のない無料のセルフ駐車場を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 444
    }
}